3D打印槍械難以追蹤 全塑膠「鬼槍」於金屬探測機下隱形

to 牛屎佬

3D材料槍頂到後座力咩？唔好同我講 watchdog2

實心，一飛一飛射頂到唔出奇

有啲設計可以 有啲只可單發